c乜撚野hing呢究竟？？

c撚完未?
究竟依到係連登定啲乜柒uwant 香討
總之見到就作嘔，block 又block 唔曬

又係你條毒撚

我都唔明

就算係"師兄"快讀版

都係讀Sing , 而唔係ching

讀ching根本詞不達意

nigga 都成日叫nigga 做nigga

清

Hide Blocked User - 昂山seulgi

C-HING

建議樓主全部BLOCK晒玩單機

叫sing又ok

ching提示不可急燥

岩呀師兄

c hing呀叻仔

Sing起碼有根有據，最多叫讀快啲

ching真係鳩唔搭八

ok, 學到野

ching老會然=.=

原來有人唔知 c-hing 點黎

訓撚醒未ching明明係兩個音
乜撚野快讀叫sing

以和為貴呀清

-.-咪尾,今年中一

ching又撚班新會然=0=？

清 對唔住

標題都已經打咗兩個音出黎
咁都仲可以沖出黎柒

Ching ho ball

識波

中一仲吾老？=.=”

=.=凸吊梨

清未見過我真人就話我毒撚會唔會武斷左d

岩岩有少少誤會 梳

係米唔俾趕呀?清

典牙ching

係波台班友自以為好有趣姐

清清清清清

ching上哂火咁款啵

昂ching系高汁會然 十卜ching

ching好波

叫 芝圭圭

著哂牙

me十卜桜ching too@口@

清ho串

以和為貴呀星

青青河邊草

有道理喎星

星星滿天空

叫聲CHING就好似尊敬人,自認自己是師弟,
唔同「巴打」好似懶熟懶fd咁

又有D on9又死都係度拗師兄讀「Sing」
Sing乜撚野？

程皓波！

係 叫ching 帶有份敬意 尊對方為兄長

巴打 同你好撚熟咩 巴咩打